亞洲人永遠低人半班既真相

手短腳短
比黑人白人sm
所有長距離跑動既運動都收皮
平均水平始終都係差啲
不服來辯

廿八座大王？

劉長

你睇佢對腳一樣長到仆街
同普遍亞洲撚唔同

樓豬：亞洲人全部都係低質過其他人種，除左果啲高質過其他人種既亞洲人

港女含洋腸好正常

冇人想要垃圾基因

腳短加速快
南美佬踢波好屈

YES,比你班垃圾拉低晒,幾時死?

試舉出運動能力更差既人種

都長過亞洲人

你就垃圾

可能亞洲人智商高啲呢

知唔知上屆女子世界盃冠軍係日本女足？

美斯??

美斯米7都冇wo

低人半班原因

係因為有啲自卑既同類

同米7亞洲撚比

都要比美帝撚化

龍門任你搬

咁唔通你搵姚明同美斯對腳比咩
緊係講緊身高同手腳既比例啦
Between 姚明臂展得7"3

亞洲人究竟有邊範係比較優勝？

飲食

想知女子世界盃冠軍點比美帝撚化
美帝係女子世界盃冠冠軍?